有兩層樓收租 話撚知你送中送東送西啦

財務自由的香港人 根本理鳩你
利申 澳洲visa 香港有三物業一自住兩放租

小心返唔切澳洲就被拐去大陸

關人撚事

不要把錢搞抗爭
轉投炒股炒樓炒虛擬貨幣
有錢有自由
有錢可打官司

咁撚聰明, 洗幾十皮係大陸老遠夾埋屈你經濟犯罪.
香港三層樓充公拍賣運錢返大陸, 你人到左大陸掉入監獄三五年乜氣都過晒你咪死去澳洲乞食囉 (未計有案底隨時連 VISA 都被 Cancel)

到時幾日經過 "我曾經擁有同收租既物業 ... " 之後比 D 大陸閪笑鳩你懵撚大開中門比人入

我夠有BC, 星期日會照出

你依啲咁既concept重叫自己 “香港人”? 你算鳩數返澳洲打飛機啦

6月9見

個故仔同你拎十蚊上去搞生意做埋國家主席有乜分別

你呢啲正仆街
好似我哋呢啲有外國護照就唔好搞咁多事。

焦土

點解你得嗰三個物就財務自由

會唔會太酸？
唔理佢就係最好

你咁識諗
你呢個外國人咁係咪應該唔好係香港既連登搞事

唔理解 我都喺澳洲
就算自己可以置身事外
都唔會改變唔到對香港嗰種歸屬感

on9
送中恐怖之處就係有錢冇錢都可以中招
就算你而家係5毛
第日除都變condom
回收返d 維隱費爽

“有外國護照就唔好搞咁多事”, 嘩咁你究竟當香港咩黎？ 剩係用黎俾你炒樓收租住？

你老母幫你搞移民
你不孝

香港一向都係咁用

傻仔
你呢d先係最首當其衝中招

你唔係最有錢唔可以得罪
又唔係居屋公屋班窮撚

搞你呢班中產真係唔洗本又有回報

有咩衝突？
移民唔可以反送中？

分別就係送中一過, 香港完全無得把關.
海南高院女副院長資產超過200億

案情曝光後在網路掀起熱議，張家慧夫婦背後龐大的商業帝國被起底。據看看新聞網報導，劉遠生旗下以及關聯公司初步統計至少36家。註冊地域分布於海南、重慶、四川、北京、香港等地。據估算張家慧夫婦持有的企業總資產保守估計至少200億元。

另據界面新聞報導，張家慧在海南省法院系統的老同事及其夫劉遠生下海後的商業夥伴表示，劉遠生在法院工作時就已涉足商業活動。他於1990年代中期下海，之後涉足房地產開發，並在此後的十幾年間以海南島為依托，構築了包括重慶、四川等內地省份在內的地產業務。

戇鳩仔, 自己細讀下逃犯條例點玩先啦, 重講 "十蚊做主席" D 戇鳩野.

大陸仔而家都不停問點轉錢去新加坡啦. 你拜天拜地 keep 張地契到耐 D 同唔好比人知你有太多錢. 一拉你就可以即刻凍結財產, 律師都無得你玩.

表証成立香港法庭一定要批, 所有表証都係大陸比你覺得會有錯?
有三層樓都柒撚懵懵

如果你唔洗翻牆, 自己 Google "中國 法院陷害" 慢慢享受啦

一陣中共搞多場文革
批鬥業主

到時咪引渡你返香港
再引返大陸
唔好以為唔關自己事

妳就on9 d 逃犯條例最影響就係樓價

成班仆街危言聳聽 樓主唔好中計

驚閪咩

德籍港人here

6月9見

講呢d就知你食飯唔知米唔知樓價點黎既公屋仔
利申有5個供完單位放租都唔敢話自己財務自由

有外國居留權先更加應該出嚟呀傻閪
如果唔係邊有得香港搵錢外國洗

上面班廢青講到係人都拉咁仲要係樓主呢種身家清白又無反共既人
講真, 個影響去到最盡咪就係香港無咗金融中心既地位, 股樓大跌
但樓主財務自由, 可隨時移居外國
真係洗鬼行出黎同你搏咩

都唔係嘅
如果返香港人搞得掂
我都多謝佢
但我去日本玩返幾日先

坐等別人抗爭成果
same here

係衰
但that is it.

外匯管制你就好笑

都要交租啊。

我唔明樓主咩心態😂
你呢啲咪叫自私囉 你究竟係咪香港人.
你喺香港出世架 你而家冇盡自己公民嘅責任
到時香港變成點你唔好嘈.
我自己都而家喺外國讀書 家境都係中產 以後都唔愁衣食. 亦都有加拿大passport. So?

但我都清楚知道香港係我屋企
我唔想香港嘅文化慢慢消失咗 被人取代 被人否定.

我哋之所以咁驕傲話自己係香港人 就係因為我哋係世界出名安全自由嘅地方 如果呢條法例通過之後 畀中央繼續干涉我哋
香港會變成點嘅地方 冇曬言論自由. 所有外國企業都唔會再敢喺香港投資.

到時我哋下一代 或者係我哋自己都唔可以再好驕傲話自己係香港人.

你做人咁自私咁死去澳洲做澳洲人.

6月9號一齊行出嚟啦 唔好再政治冷感
政治同生活係正比.

本身揸外國passport安分守己 有排都唔會搞到你
出一出 明明無事都變比人差水表

請善用起底功能

你有錢d定律政司有錢d
同政府得燒錢
話你傻好定on9好

撇開政治角度

淨係講投資角度，你d 資產放晒係港幣資產
一個國家仆直，貨幣一定首當其衝，呢d 基本 投資101

你d 雞蛋放晒係同一個籃，個籃就黎被火燒到穿，你竟然覺得自己無事，仲好威威

我知，你又實話自己 原來仲有幾橦樓係澳洲收緊租，所以唔成立係咪？

你同大陸打官司？

(以為移民會冇事？)海外港人一樣會中逃犯條例，因為...

Ok

呢個真, 呢次出得就預咗好大機會會比人點相
一點咗相, 第日自己同屋企人都可能有手尾跟

澳洲呢d垃圾地方
美國撚

美籍,屋企有樓供好,照出呢個社會越黎越畸形,中共殖民入侵越黎越激烈,一定要出黎守護家園

點解唔係我家園?我親戚朋友大部份喺晒呢度

( Show Blocked User - おじさん )

樓豚得咁少野都要打曬飛機

老實講有d人今次上街都唔係完全因為條條例，係個政府真係太撚on9大部分香港人生活環境都唔係好，如果佢真係可以搞到國泰民安，個個都有兩層樓收租，又點會令咁多人想上街

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

咁啱呀柒頭

一個人即使富有 亦可以對某一個地方有身份認同 又或者因爲其他緣故而唔想一個地方沒落 兩者毫無衝突 樓主倘若係真膠的話 麻煩自我檢討下

被人送上大陸記得上連登開個post畀我哋恭喜下你

我爸爸係習近平 我都照出

香港人？你咁樣對香港 你先係不忠不孝死剩種

又block一件

有陣時唔係淨係關錢事
係比生理需要再高級d的人身自由 價值 等等
你可能唔明

有樓先怕

你有2層樓關我撚事咩

屌你老母支那狗

Visa 即係點？

Citizens?

知唔知咩叫共產
我代黨多謝你先

所以多得你型撚樣我星期日老閪都唔會出黎

充公埋你都得啦

唔係講緊送中咁簡單條例過左你啲樓仲值錢？

其實你知唔知送中過到個經濟影響可以好大

到時d樓你重會以為咁值錢？

大家返去沙士年代 甚至差過沙士同97呀

你轉移曬d資產去國外未呀傻仔

你自己睇有錢佬都走緊資啦
誠哥已經係一個最好既例子
資產不停轉移離開香港

其實係

個個有樓國泰民安又邊個會租樓 你收咩租
做Airbnb?

最起碼大家衣食住行 呢4樣基本野唔會搞到妄想先得到咁

有冇報稅

已經收到樓主IP及住址
中共話等唔切,今晚就用大飛箝佢返大陸

等睇樓價大跌樓豬過澳洲跳樓